覺唔覺女仔塊面有墨會好吸引？

有粒墨點綴
成個構圖會靚左
示意圖

生喺面珠會好靚
好搶眼

淚墨，超正

覺唔覺靚女塊面有墨會好吸引？

我塊面都有 每條女都想食左我咁

個位要放得好

如果冇墨 會冇左焦點 冇咁搶眼
對比圖

好睇咩位

sor 貼漏原圖

我好多

靚女有墨加10分
醜女有墨減多100分

我覺得淚墨先吸引

Seulgi

小李?

唔覺 淨係覺得破壞晒塊面

眼角邊的話好吸引 前提係條女對眼夠精昤

Yoyo sham?

兩個都有癦

嘴角

睇錯塊西有墨

此POST已完

on9 首先條女要係靚
咁你靚女幾多粒都得啦

twice mina

好想啜住家燕姐粒墨來抽插

圓碌碌眼尾有少少勾既

大笑咗

好正

咁一定要靚女架啦
我覺得係一定要係面豬登 同眼之間個個位有一粒先索啲
其他位都柒 所以有好多女都係化妝點上去 本身靚女睇落係真係會吸引啲

我都係覺得無好過有...

撳入嚟目的就係睇家燕姐

都係睇樣睇位置..
中學試過有女同學同家燕姐咁大粒同一位置

Mina好L正..

諗起戴祖儀嗰3粒

有一粒同楊丞琳同一個位 不過無佢咁大粒 同無佢咁靚

我女神

得出結論係
靚女好吸引
完

你舉啲例子本身就係靚女
有無都係靚

我有

圖

觀塘區中學？

澳門嗰個係咪叫多姐，嗰粒好柒

脫墨脫過一次，點知生返仲大粒

陳鍵鋒?

可唔可以比100蚊你 比我奶你粒癦

我屌啊？正撚到

第二張圖好熟口面
係咪台灣女主播？叫咩名
特別記得當年有J過佢

生係呢到位最正，無第二個

CLS 得1/4樣都覺得絲打係靚女 對眼又生得靚
唔駛脫啦 生係呢個靚位

但啲人成日問我隻眼係咪污糟咗
同埋係咪自己畫上去

自己用墨水筆畫上去

睇人啦 靚女緊係靚

題外話 有冇脫墨地方好介紹 想脫好耐但驚留疤

利申：藍絲

依種叫淚墨 or 美人痣

絲打post一張隻眼
已經令到咁多巴打打晒J

桃花墨 唔知會唔會霧水桃花多？

我左眼有粒好似卓韻芝咁既不過好彩偏左小小
塊面同楊丞琳一樣位置有粒不過係左邊
如果我係女仔係咪都係好靚女架

什麼是霧水桃花

絲打粒墨

佢個樣好似高義

好易引埋狗公 抽水 呃閪屌唔想負責任 或者同自己唔夾既人
當然做sales 有呢啲墨 可以靠姿色開拓財運

睇真啲 條眉都生得靚 而且隻眼加埋粒墨好似識笑咁
唔好放棄咁靚既墨呀 搵個識欣賞既人啦

覺

應該會有 女仔有粒桃花墨真係好吸睛

咪咁誇張喇

真係有人會望到粒墨而買多啲野咩
咁我都覺有霧水桃花喎，係咪要脫多次
但脫眼附近既墨係痛到pk

幻想圖

講真 放大張圖 就咁睇同用手指遮住粒墨就睇得出分別

下巴上小小斜小小

你對眼水晶晶好似識笑咁 咪會多狂風浪蝶飛過黎囉～有人緣先有生意

眼附近唔好脫呀 好危險 醫生都唔建議架
其實你夠定力 揀對象有要求唔怕既

生喺眼角就係

佢個粒咁細粒
同隊個彩瑛明顯啲

唔撚覺喎

鄭中基話放係鼻頭窿入面最靚

生嘴附近嘅墨多數都醜

顏射果陣方便瞄準

唸起微辣多多
粒墨好醜

係

咪一樣

重以為係行運超人入面個鄭中基

祥嫂bb

士碌架

Exact7ly

結論：關粒墨撚事

唔太好依味

墨 唔係志咩

屌

戴曬con畫曬眉化曬妝都睇到生得靚

上邊班狗公咩事

無墨順眼好多
粒墨生太低 顯得嘴大左咁

Gill粒墨係邊？

好奇怪 呢個po d 女越靚 就越多負皮

絲打 more

要幾毒 先會覺得 條眉係生成咁

我鐘意嘴角銷魂墨

靚女醜女有墨一樣倒扣100分

由細到大都覺得好噁心，咩位置都係

=;=

唔記得呢條女叫咩名

萬綺雯

其實佢都好吸引

我都有

我有粒鳩墨

王怡仁
38歲都仲咁正

靚女咪有加乘

我鼻梁有粒墨但係改變唔到我樣衰嘅事實
樓主呢個只適用於靚女

岑寧兒塊面有好多粒墨

咁多負評？
d細蚊仔唔識野，我地唔好理佢地

收兵？

Ex 不過幾靚

agger

呢2張係近照
同全盛時期比都已經稍為回落
懶得搵十幾年前果d
當年中學雞第一次睇
真係嘩一聲

呢個post
一啖砂糖 一啖...

整容閪

但係粒墨係扣分
嘴角冇墨仲正

Judy

呢d係老人斑
唔係墨

謝安琪(41歲)

覺唔覺眼角有粒墨痣嘅女仔好sexy

你拎支Marker點係自己眼角
再照鏡望下自己sexy唔sexy

你就會發現

楊丞琳粒墨太大
阿嬌個粒啱啱好

樓上貼自己相係做乜鳩？？收返埋啦 無人想睇你粒八婆癦 要收兵就過主啦

係個人問題

靚女好吸引

生係眼到刻夫

你唔想睇咪出去囉
我有撚收兵咩，你估我學你玩網戀呀？
傻hi

呢句野留返俾自己啦 mon住個po 一見到有人話自己就嬲到起人底話返人
起碼嗰啲都係我以前既事 唔似得你 人地一話要睇相 即刻𦧲飯應 仲話自己無收兵
po自己張毫無討論價值既相 我唔讚就要走？
點解我要聽你講？你係邊個？
我睇個po又唔係睇你 你唔想睇人話你 你自己出去唔得？惡撚過共產黨 收皮啦
on9

mina好靚，但呢粒呢個位麻麻地

唔同 真係唔同 有左焦點咁 成個感覺唔同哂
BTW樓上班人咪理啦 連登係咁 唔理佢地就係最好回應方法

冇理la，7下7下

入嚟就係睇人po佢

一蚊雞保鑣

嘉燕姐

眼角粒墨
有冇Ching記得佢係邊個

睇下生係邊

水菜麗老師

061115_237 女教師

081916_671 変態女医

靚女就係